想揾番套十幾年前tvb播過既creepy卡通

其實我一直都好想揾番但唔知點解好驚
細個睇完個好有衝擊性但過得太耐已經唔記得 岩先揾左好耐都揾唔番...
但係creepy到我依家都仲記得個個感覺
男主角同個fd(男)both係學生係朋友嚟
佢個fd類似係外星人
有一次佢個fd帶男主角去佢屋企玩
男主角好驚訝佢個fd既屋企勁大 傳統日本既屋企 和室(？)咁樣 佢個fd帶佢四周參觀之後帶佢入個房就走左 男主角自己四圍走點知間屋好似迷宮咁越嚟越大 出極都出唔番去 個走廊行極都行唔完 變左異空間 最後好似要撘架巴士先出得番去 但男主角撘唔切 結果係佢個fd困個左個男主角 係現實世界一直望住男主角係個異空間走廊一路跑 仲係度陰陰咀笑但冇放番佢出嚟

劇情可能有錯 太耐喇但我真係好想揾番 有冇人記得

我的ET同學 ?

田中太郎？